中煙

簡直不可理喻
幾時爆？

痴左線 哩隻真係未摸到頂
唔敢玩哩d刺激野

係咪即係當年隻集成雨傘

唔夠膽玩呢隻 all in 鷹普

升得多過藍籌

17.8

喪撚左
一手賺萬幾蚊

我相信大部分人第一日已經走哂

均價8.66
繼續持貨中

強國人話炒到廿蚊先

師兄咁好定力呀

煙民力量

呢隻真係傻撚左

屌 走寶

28蚊包煙
上啊

今日升40%有d唔對路 鬼鬼地

日日唔對路，日日都升箭

升幾多至唔鬼

純粹炒高 外國d煙草股都唔好景

佢母公司係國家煙草局

咋 仆街 皇崗關中華都$38起

望住升唔敢買

50%...

雨傘乾升上去 中煙有成交隊上去

9蚊放咗

追入

20元啦

咩位買都贏

唔識停

屌

執9000走佬 回返小小熊本

聽日一定跌好甘

岩岩21....

5、6元買左幾手玩果d都可以去個旅行

均價13.3 set止賺19.5
唔穿就揸到2046

坐過山車咁款心血少唔敢駁

無得輸

想19.5放既時候轉個頭就已經20

炒完中煙轉炒鷹普?鷹普又飯後爆升

跌晒

升極都仲有

30元短線

睇漏眼冇買

今朝21.3買左兩手

中間起起跌跌賺d蝕d
最後拉勻賺1皮